(台測)阿比與阿弟1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.《阿比與阿弟的冒險》講述一對高中生為了完成學校的歷史作業，受到未來人的幫忙，得以用電話亭外型的時光機，去收集歷史人物，在禮堂為他們進行口頭報告。收集的過程中笑話與冒險百出，最後順利完成報告並交到來自於中古世紀的女友

2.續集《阿比與阿弟暢遊鬼門關》，則延續了首集的設定。兩位主角在未來所組的樂團音樂，可以拯救世界讓天下太平，所以想統治世界的魔王，派出兩個外型與他們相同的機器人，前去殺了他們，為的是改變歷史。而被機器人殺死的阿比與阿弟面對死神，卻以詭計擊敗死神，進行一個復活重生、打倒機器人，以挽回歷史的行動

3.比爾（阿比）與泰德（阿弟）現在忍受著中年人的單調生活。直到來自未來的訪客前來警告他們，他們需要在78分鐘內創作一首歌曲，這將挽救地球和整個宇宙的生命。這使兩人再次利用時光機器來與家人、老友、著名音樂家一起工作，以共同完成任務

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野